一句講曬，左定右

左
右

IG呢?

標準答案
why not both

曳左d喎

咩呀

只可以揀一個

大波嗰個

右

MPP

Miss PunPun 包過閪塊糭葉

好人好姐都唔會揀左啦

揀唔落喎6常清

揀左 ，右留比我

講到真係可以揀咁

可以

有名叫潘潘

我選攝影師

好煩, block

係 唔岩聽 block 睇住香港人變蝗蟲